《死亡擱淺》PC版系統需求公開！7月14日於steam上市

最低配備 30fps - 720p (1280x720)

作業系統: Windows 10
處理器: Intel Core i5-3470 | AMD Ryzen 3 1200
記憶體: 8 GB 記憶體
顯示卡: GeForce GTX 1050 3 GB | AMD Radeon™ RX 560 4 GB
DirectX: 版本 12
硬碟儲存空間: 80 GB
音效卡: DirectX 相容

建議配備30fps - 1080p (1920x1080):

作業系統: Windows 10
處理器: Intel Core i5-4460 or AMD Ryzen 5 1400
記憶體: 8 GB 記憶體
顯示卡: GeForce GTX 1050 Ti 4 GB | Radeon™ RX 570 4 GB
DirectX: 版本 12
硬碟儲存空間: 80 GB
音效卡: DirectX 相容

建議配備60fps - 1080p (1920x1080):

作業系統: Windows 10
處理器: Intel Core i7-3770 | AMD Ryzen 5 1600
記憶體: 8 GB 記憶體
顯示卡: GeForce GTX 1060 6 GB | AMD Radeon RX 590
DirectX: 版本 12
硬碟儲存空間: 80 GB
音效卡: DirectX 相容

唔想哂電燒display卡行路

外賣仔

1060就可以1080P 60FPS

i5-4460 + 1050 都有30 fps

all time 垃圾game top 3

呢隻玩兩章頂唔順，不斷送嘢又不斷質啲新資訊比玩家，好疲累

me2

PC版修改器

呢隻伏GAME

傻閪先玩种申： 睇人玩都覺垃圾

PS4 獨家大作

PC撚記住要玩

仲有小島加持，超好玩

記住買

2019年 年度大作 TOP1

PC撚一定要玩

小島秀夫出品諗住冇死

打錯，不要信

回錯POST

2019年 年度大作 TOP1

PC撚一定要玩

PS4 大作之一，記住技持小島

我覺得唔差wo
真係唔知點解送貨都可以咁好玩

幾有挑戰性
當然唔係隻狼魂系列個種

開頭幾有趣，越後越9，最頂唔順佢個日式意識流ending ，夾硬洗白條女

等人改mod 改到做food panda

超好玩，玩到爆機仲可以繼續玩

小島迷一定要玩

非小島迷更要玩

我覺得好好玩喔

小島GAME邊有伏

2019 大奬都攞埋

玩左免費版

喱個幾好笑,睇希治閣睇過少少

頭兩章主要淨係送貨係有啲悶 但之後劇情節奏會快好多 送貨都唔會好悶 個劇情去到後尾幾正 值得一玩

正，買硬